蘋果日報美西版比支那人控制?

海沃 (Hayward) 當地傳媒叫開 希活市
希活市又唔係一個州

乜鳩都錯

北美版

蘋果日報台灣版都唔好得幾多
武漢肺炎確診人數佢將中國同香港計埋一齊
其他報紙會將香港同中國條數分開計

之前都好地地架

究竟佢地請乜人去run 呢d page

仲要唔人睇comments
肯定係支那人run 呢個page

已經被滲透成功

蘋果不嬲用緊支那term

係咪report到死咗?

應該係

蘋果經常用支那譯名

唔止係支那term
地理term 都錯撚曬

記者垃圾

嗰邊台蘋台灣人明顯唔識計數

原本好地地可以串撚鳩班支那人都唔識利用

蘋果不嬲都中意小三

地理term 都錯撚曬喎
新澤西州 係州唔係市
三藩市 希活 條市唔條州

無計 美國太多新移民 好多地方名都比支那term dominate 哂 焗住當地舊華人 都要用依d term

睇下咩媒體啦⋯⋯
唔係所有都係既

想入市？